{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036172",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=47871&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평눈깔사탕펜션"
    },
    "text": "当ペンションは渓谷のある美しい自然環境に位置しています。当ペンションは、美しい自然環境の中で休息を楽しむことができるスパルームがあります。修徳山とジェイドガーデン、加平塔ランドバンジージャンプ台など様々な観光地が近くにあり、観光にも便利です。客室ではロブスター、カニの蒸し煮、海鮮湯、揚げ物、チョングクチャンなどは調理できず、入室は5:00からで、退室は22:00までです。自転車を無料で利用することができ、夏季には屋外プールの運営も可能です。客室ごとにバーベキュー施設もご利用いただけます。最大人数超過、保護者不同伴の未成年者、ペットの入室不可などの一部制限があります。ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、ペンションの事情により情報が変更されることがあります。繁忙期には料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "当ペンションはどのような自然環境に位置していますか？",
            "answer": "当ペンションは渓谷のある美しい自然環境に位置しています。"
        },
        {
            "question": "当ペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "当ペンションの周辺には修徳山とジェイドガーデン、加平塔ランドバンジージャンプ台など様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "客室ではどのような料理が調理できますか？",
            "answer": "客室ではロブスター、カニの蒸し煮、海鮮湯、揚げ物、チョングクチャンなどは調理できません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5:00からで、退室は22:00までです。"
        },
        {
            "question": "何が無料で利用できますか？",
            "answer": "自転車が無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "夏季には何が運営されますか？",
            "answer": "夏季には屋外プールが運営されます。"
        },
        {
            "question": "客室ごとに何が利用できますか？",
            "answer": "客室ごとにバーベキュー施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用には制限がありますか？",
            "answer": "最大人数超過、保護者不同伴の未成年者、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "料金には変動がありますか？",
            "answer": "繁忙期には料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 262,
        "QA": 343
    }
}